[翻版孻姑］洪永城新歡疑貪新忘舊 為當紅小生棄前男友！！！

可憐洪b被蒙在鼓裡，痴心錯付

這不是低調，這是奀！！！
如不是洪b，邊撚個得閒理佢？
梁諾妍？who?
毫無新聞價值，搞緋聞都懶得寫你啦

靚靚素顏，同選美出身嘅孻姑郭少芸有得揮

靚。。。。？

就咁睇素顏 側面有啲似女大J

最尾張相係咩節目？
同張寶兒一樣囉，袁偉豪溝佢咪飛左舊個個
執到依啲閪女人

你同美真係

孻姑

Who?

唔知咩節目呀，喺佢ig搵到

永城嚇到鳩縮

你仲靚過佢囉

還是cwing 好

2張都係孻姑？

可惜永城不是基

即使你雜開 我熱情未改
還是覺得詩詠好

洪仔心地太好

洪b專一至死
不理如何傷悲

從不轉換口味
但未能換到美

吉野妹：最擔心洪仔畀人蝦！！！

吉妹會否放棄唐姨轉為狙擊佢？

有無人有呢個奀星嘅衰歷史？
太奀網上資料極少

本身是健身教練的她與男友同樣熱愛運動，她說：「佢打拳多啲，我都有打，所以大家幾夾。」但坦言男友長期在北京生活，故雙方見面時間不多，每月只得三、四日共處。她承認起初都覺得難以維繫戀情，但拍拖兩年， 感情相當穩定：「依家都慣咗，原來我都要好多私人空間，唔係好需要佢成日陪住，不過見得少都好嘅，新鮮感會多啲，每次見面都好珍惜、好開心。」兩人滿意現狀，未打算結婚。

笑到甩轆！！！

May
洪仔話「佢應該無男朋友」而唔係話「應該分咗手」，即係洪b對孻姑感情狀況唔清唔楚或者係有人有心隱瞞